十八區 包圍狗屋 有冇得諗？

三萬警力點夠分，有冇得諗？

勿回on9 善用不推文

真心 唔會夠勇武 上次5/8大埔 得20個防暴出黎都Ko 1000人

到時記者都唔夠

18區警署排隊報案

無

真係十八區啦！手足加油！